到底平時啲白衫人做咩

鄉黑育成手冊、白衣人平時撈乜 - 24/07/19 「敢怒敢研」1/2

鄉黑育成手冊、白衣人平時撈乜 - 24/07/19 「敢怒敢研」2/2

【結束官商鄉黑的終極方案】

經歷元朗恐襲事件，很多市民都在想如何作能結束已經全面曝光的鄉黑勢力。除了打一條打不通的999或者「光復元朗」，真正要終結元朗鄉黑霸權，就是要斷絕一直養起著這股暗黑力量背後的利益結構。

民間已經清晰提出過四大方案，推動到的話就能真正結束新界官商鄉黑的局面，包括：

一、棕地政策：凍結1,500公頃新界棕地現況防止違規擴張，全面收回棕地讓地令鄉紳勢力再無利可圖。同時騰出部分棕地作上萬個公屋/可負擔房屋單位發展，逐步改變新界鄉郊人口結構，以平衡鄉紳主導新界地區政治。

二、丁屋政策：短中期全面追查及舉報違規套丁申請，杜絕違規丁權出售；現有司法覆轍挑戰丁屋政策屬違憲，長遠正式廢除丁權，對村屋發展進行更嚴格的土地管理，令鄉黑勢力再難以尋租。

三、囤地政策：全面以劃一農地價收回地產商在新界囤積上千公頃農地，停止私人地產商將農地轉屋地的走後門豪宅發展，以禁絕地產商與鄉黑進行各種收地利益勾結事業，中斷鄉黑其中一條主要收益來源。

四、地權政策：由於新界私人農地租約大部分都於2047年到期，前規劃署助理署長伍華強先生曾建議於2047年前正式宣佈新界農地不續租，同時配合劃一農地價收回，讓土地重新給予有需要的人，從根本性結束新界土豪地主經濟體系。

當然亦如朱凱迪提過鄉議局民主化，逐步選進鄉議局改變鄉郊管治作風，還有要求土地管理問題，封鎖新界霸地情況。總括而言，要結束鄉黑橫行元朗，必須斷其糧草，否則就算元朗有幾個YOHO town包裝做宜居市鎮，永遠也洗不走這次廝殺列車的陰霾。

來至本土研究社

有心嘅，上去睇埋佢嘅報告。課埋金。
實行根除官商鄉黑嘅惡勢力，同埋背後為左維穩而要勾結佢地嘅中共政府。

慎防黑惡勢力蔓延禍港，提防本地非法操縱妓女賣淫集團

鑒於近日有無辜香港市民慘遭黑勢力人仕襲擊，現懇切呼籲各香港市民不論男女，請慎防本地非法操縱妓女賣淫集團，保障自身安全，萬事小心，切忌助長黑惡勢力氣焰